Q: What was Accenture's total revenue for fiscal year 2024?
A: Accenture's total revenue for fiscal year 2024 was $64.9 billion, an increase of 1% in U.S. dollars and 2% in local currency.

Q: What was Accenture's diluted earnings per share (EPS) for fiscal year 2024?
A: Accenture's GAAP diluted earnings per share for fiscal year 2024 were $11.44, an increase of 6% over the previous year.

Q: What was Accenture's revenue from North America in fiscal year 2024?
A: Accenture's revenue from North America in fiscal year 2024 was $30.74 billion, an increase of 1% in U.S. dollars and 2% in local currency.

Q: What was Accenture's revenue from EMEA in fiscal year 2024?
A: Accenture's revenue from EMEA (Europe, Middle East, and Africa) in fiscal year 2024 was $22.82 billion, an increase of 2% in U.S. dollars and flat in local currency.

Q: What was Accenture's revenue from Growth Markets in fiscal year 2024?
A: Accenture's revenue from Growth Markets in fiscal year 2024 was $11.34 billion, a decrease of 2% in U.S. dollars but an increase of 7% in local currency.

Q: What was Accenture's operating income for fiscal year 2024?
A: Accenture's GAAP operating income for fiscal year 2024 was $9.60 billion, an increase of 9% compared to the previous year, with an operating margin of 14.8%.

Q: How much did Accenture spend on business optimization in fiscal year 2024?
A: Accenture recorded $438.44 million in business optimization costs for fiscal year 2024, primarily for employee severance.

Q: What was Accenture's free cash flow in fiscal year 2024?
A: Accenture's free cash flow for fiscal year 2024 was $8.61 billion.

Q: How many new bookings did Accenture have in fiscal year 2024?
A: Accenture had new bookings of $81.2 billion for fiscal year 2024, an increase of 13% in U.S. dollars and 14% in local currency.

Q: What was the breakdown of Accenture's new bookings by type in fiscal year 2024?
A: Consulting new bookings were $37.0 billion (46% of total), and Managed Services new bookings were $44.2 billion (54% of total).

Q: What was Accenture's quarterly dividend for fiscal year 2024?
A: Accenture declared a quarterly cash dividend of $1.48 per share, a 15% increase over the previous quarterly dividend.

Q: How many shares did Accenture repurchase in fiscal year 2024?
A: Accenture repurchased 14.0 million shares in fiscal year 2024, including 11.8 million shares in the open market, for a total of $4.5 billion.

Q: What was Accenture's effective tax rate in fiscal year 2024?
A: Accenture's GAAP annual effective tax rate for fiscal year 2024 was 23.5%, compared to 23.4% in the previous year.

Q: How much did Accenture invest in Generative AI in fiscal year 2024?
A: Accenture delivered $3 billion in Generative AI new bookings for fiscal year 2024.

Q: What was Accenture's total number of employees in fiscal year 2024?
A: Accenture had 774,000 employees worldwide in fiscal year 2024.

Q: What is Accenture's revenue outlook for fiscal year 2025?
A: Accenture expects revenue growth of 3% to 6% in local currency for fiscal year 2025.

Q: What is Accenture's EPS outlook for fiscal year 2025?
A: Accenture expects GAAP diluted EPS to be in the range of $12.55 to $12.91 for fiscal year 2025, an increase of 5% to 8% from fiscal 2024.

Q: What was Accenture's operating margin in fiscal year 2024?
A: Accenture's GAAP operating margin for fiscal year 2024 was 14.8%, an increase of 110 basis points from the previous year.

Q: How did Accenture's Managed Services revenue perform in fiscal year 2024?
A: Accenture's Managed Services revenues were $31.70 billion in fiscal year 2024, an increase of 4% in U.S. dollars and 5% in local currency.

Q: What was the performance of Accenture's Communications, Media & Technology segment in fiscal year 2024?
A: Accenture's Communications, Media & Technology segment revenue was $10.84 billion in fiscal year 2024, a decrease of 5% in U.S. dollars and 4% in local currency.

Q: How much cash did Accenture return to shareholders in fiscal year 2024?
A: Accenture returned $7.8 billion to shareholders in fiscal year 2024, including $4.5 billion in share repurchases and $3.2 billion in cash dividends.

Q: What was Accenture's operating cash flow in fiscal year 2024?
A: Accenture's operating cash flow for fiscal year 2024 was $9.13 billion.

Q: How many Diamond clients did Accenture have in fiscal year 2024?
A: Accenture had 310 Diamond clients in fiscal year 2024, which are their largest relationships.

Q: What was the number of quarterly client bookings over $100 million in fiscal year 2024?
A: Accenture had a record 125 quarterly client bookings of more than $100 million in fiscal year 2024.

Q: What was Accenture's net income in fiscal year 2024?
A: Accenture's GAAP net income for fiscal year 2024 was $7.42 billion, compared to $7.00 billion in the previous year.

Q: How did Accenture's Health & Public Service segment perform in fiscal year 2024?
A: Accenture's Health & Public Service segment revenue was $13.84 billion in fiscal year 2024, an increase of 10% in both U.S. dollars and local currency.

Q: What was Accenture's total cash balance at the end of fiscal year 2024?
A: Accenture's total cash balance at August 31, 2024, was $5.0 billion, compared to $9.0 billion at the end of the previous fiscal year.

Q: How many days of services outstanding (DSOs) did Accenture have in fiscal year 2024?
A: Accenture had 46 days of services outstanding at August 31, 2024, compared to 42 days at the end of the previous fiscal year.

Q: What was the breakdown of Accenture's revenues by type of work in fiscal year 2024?
A: Consulting revenues were $33.20 billion (a decrease of 1% in both U.S. dollars and local currency), and Managed Services revenues were $31.70 billion (an increase of 4% in U.S. dollars and 5% in local currency).

Q: What was Accenture's gross margin in fiscal year 2024?
A: Accenture's gross margin for fiscal year 2024 was 32.6%, compared to 32.3% in the previous year.

Q: How did Accenture's Resources segment perform in fiscal year 2024?
A: Accenture's Resources segment revenue was $9.05 billion in fiscal year 2024, an increase of 2% in U.S. dollars and 4% in local currency.

Q: What was Accenture's total number of shares outstanding in fiscal year 2024?
A: Accenture had approximately 626 million total shares outstanding at August 31, 2024.

Q: What was the impact of foreign exchange on Accenture's revenue in fiscal year 2024?
A: Accenture experienced a negative foreign-exchange impact of approximately 1% on its revenues in fiscal year 2024 compared to the previous year.

Q: How did Accenture's selling, general, and administrative (SG&A) expenses change in fiscal year 2024?
A: Accenture's SG&A expenses for fiscal year 2024 were $11.13 billion, or 17.1% of revenues, compared to $10.86 billion, or 16.9% of revenues, in the previous fiscal year.

Q: How many countries does Accenture operate in?
A: Accenture serves clients in more than 120 countries.

Q: What was Accenture's approach to Generative AI in fiscal year 2024?
A: Accenture believes Generative AI is the most transformative technology of the next decade and delivered $3 billion in Generative AI new bookings for the year.

Q: How did Accenture's Products segment perform in fiscal year 2024?
A: Accenture's Products segment revenue was $19.55 billion in fiscal year 2024, an increase of 2% in both U.S. dollars and local currency.

Q: What was the change in Accenture's effective tax rate in fiscal year 2024?
A: Accenture's adjusted effective tax rate for fiscal year 2024 was 23.6%, compared to 23.9% in the previous fiscal year.

Q: How did Accenture's Financial Services segment perform in fiscal year 2024?
A: Accenture's Financial Services segment revenue was $11.61 billion in fiscal year 2024, a decrease of 4% in U.S. dollars and 3% in local currency.

Q: How did Accenture's property and equipment investments change in fiscal year 2024?
A: Accenture's property and equipment additions were $517 million in fiscal year 2024, compared to $528 million in the previous fiscal year.

Q: What was Accenture's outlook for operating margin in fiscal year 2025?
A: Accenture expects its GAAP operating margin for fiscal year 2025 to be in the range of 15.6% to 15.8%, an expansion of 80 to 100 basis points from fiscal 2024.

Q: How did Accenture's share repurchase activity impact its capital structure?
A: In fiscal year 2024, Accenture repurchased 14.0 million shares, including 11.8 million shares in the open market, for a total of $4.5 billion. The Board of Directors approved $4.0 billion in additional share repurchase authority.

Q: What was the change in Accenture's total assets from fiscal year 2023 to 2024?
A: Accenture's total assets increased from $51.245 billion at August 31, 2023, to $55.932 billion at August 31, 2024.

Q: What was the change in Accenture's goodwill from fiscal year 2023 to 2024?
A: Accenture's goodwill increased from $15.573 billion at August 31, 2023, to $21.120 billion at August 31, 2024, reflecting significant business acquisitions or investments.

Q: How did Accenture's lease liabilities change in fiscal year 2024?
A: Accenture's current lease liabilities increased slightly from $690.417 million in fiscal year 2023 to $726.202 million in fiscal year 2024. Non-current lease liabilities remained relatively stable at $2.369 billion.

Q: What was the trend in Accenture's interest income in fiscal year 2024?
A: Accenture's interest income decreased from $280.409 million in fiscal year 2023 to $272.256 million in fiscal year 2024.

Q: What was Accenture's long-term debt as of August 31, 2023?
A: Accenture's long-term debt as of August 31, 2023, was $43.09 million.

Q: How did Accenture's long-term debt change in fiscal year 2024?
A: Accenture's long-term debt increased from $43.093 million at the end of fiscal year 2023 to $78.628 million at the end of fiscal year 2024.

Q: What was the trend in Accenture's accrued payroll and related benefits?
A: Accenture's accrued payroll and related benefits decreased from $7.506 billion at the end of fiscal year 2023 to $7.050 billion at the end of fiscal year 2024.

Q: How did Accenture's cash and cash equivalents change in fiscal year 2024?
A: Accenture's cash and cash equivalents decreased significantly from $9.045 billion at August 31, 2023, to $5.004 billion at August 31, 2024.

Q: What was the trend in Accenture's receivables and contract assets?
A: Accenture's receivables and contract assets increased from $12.227 billion at the end of fiscal year 2023 to $13.665 billion at the end of fiscal year 2024.

Q: How did Accenture's investments change in fiscal year 2024?
A: Accenture's investments increased from $197.443 million at the end of fiscal year 2023 to $334.664 million at the end of fiscal year 2024.

Q: What was the change in Accenture's total shareholders' equity?
A: Accenture's total shareholders' equity increased from $26.459 billion at the end of fiscal year 2023 to $29.168 billion at the end of fiscal year 2024.

Q: How did Accenture's deferred revenues change in fiscal year 2024?
A: Accenture's deferred revenues increased from $4.907 billion at the end of fiscal year 2023 to $5.175 billion at the end of fiscal year 2024.

Q: What was the trend in Accenture's accounts payable?
A: Accenture's accounts payable increased from $2.491 billion at the end of fiscal year 2023 to $2.744 billion at the end of fiscal year 2024.

Q: How did Accenture's property and equipment change in fiscal year 2024?
A: Accenture's property and equipment, net, remained relatively stable, slightly decreasing from $1.530 billion at the end of fiscal year 2023 to $1.521 billion at the end of fiscal year 2024.

Q: What was the change in Accenture's other accrued liabilities?
A: Accenture's other accrued liabilities increased slightly from $2.309 billion at the end of fiscal year 2023 to $2.334 billion at the end of fiscal year 2024.

Q: How did Accenture's other non-current liabilities change in fiscal year 2024?
A: Accenture's other non-current liabilities increased from $4.424 billion at the end of fiscal year 2023 to $5.340 billion at the end of fiscal year 2024.

Q: What was the trend in Accenture's noncontrolling interest?
A: Accenture's noncontrolling interest increased from $765.754 million at the end of fiscal year 2023 to $879.602 million at the end of fiscal year 2024.

Q: What was Accenture's fourth quarter revenue for fiscal year 2024?
A: Accenture's fourth quarter revenue for fiscal year 2024 was $16.4 billion, an increase of 3% in U.S. dollars and 5% in local currency.

Q: What was Accenture's fourth quarter GAAP EPS for fiscal year 2024?
A: Accenture's fourth quarter GAAP diluted earnings per share for fiscal year 2024 were $2.66, an increase of 24% over the same quarter in the previous year.

Q: What was Accenture's fourth quarter operating margin for fiscal year 2024?
A: Accenture's fourth quarter GAAP operating margin for fiscal year 2024 was 14.3%, an increase of 230 basis points from the same quarter in the previous year.

Q: How much did Accenture generate in Generative AI bookings in the fourth quarter of fiscal year 2024?
A: Accenture generated $1 billion in Generative AI new bookings in the fourth quarter of fiscal year 2024.

Q: What was Accenture's fourth quarter new bookings for fiscal year 2024?
A: Accenture's fourth quarter new bookings for fiscal year 2024 were $20.1 billion, an increase of 21% in U.S. dollars and 24% in local currency.

Q: What was Accenture's fourth quarter free cash flow for fiscal year 2024?
A: Accenture's fourth quarter free cash flow for fiscal year 2024 was $3.2 billion.

Q: How did Accenture's North America revenue perform in the fourth quarter of fiscal year 2024?
A: Accenture's North America revenue in the fourth quarter of fiscal year 2024 was $7.97 billion, an increase of 5% in U.S. dollars and 6% in local currency.

Q: How did Accenture's EMEA revenue perform in the fourth quarter of fiscal year 2024?
A: Accenture's EMEA revenue in the fourth quarter of fiscal year 2024 was $5.64 billion, an increase of 2% in both U.S. dollars and local currency.

Q: How did Accenture's Growth Markets revenue perform in the fourth quarter of fiscal year 2024?
A: Accenture's Growth Markets revenue in the fourth quarter of fiscal year 2024 was $2.80 billion, a decrease of 3% in U.S. dollars but an increase of 9% in local currency.

Q: What was the breakdown of Accenture's fourth quarter new bookings by type in fiscal year 2024?
A: Consulting new bookings were $8.6 billion (43% of total), and Managed Services new bookings were $11.6 billion (57% of total) in the fourth quarter of fiscal year 2024.

Q: How did Accenture's Consulting revenues perform in the fourth quarter of fiscal year 2024?
A: Accenture's Consulting revenues in the fourth quarter of fiscal year 2024 were $8.26 billion, an increase of 1% in U.S. dollars and 3% in local currency.

Q: How did Accenture's Managed Services revenues perform in the fourth quarter of fiscal year 2024?
A: Accenture's Managed Services revenues in the fourth quarter of fiscal year 2024 were $8.15 billion, an increase of 5% in U.S. dollars and 7% in local currency.

Q: What was Accenture's fourth quarter gross margin for fiscal year 2024?
A: Accenture's fourth quarter gross margin for fiscal year 2024 was 32.5%, compared to 32.4% in the same quarter of the previous year.

Q: What was Accenture's fourth quarter effective tax rate for fiscal year 2024?
A: Accenture's GAAP effective tax rate for the fourth quarter of fiscal year 2024 was 26.3%, compared to 28.1% in the same quarter of the previous year.

Q: What was Accenture's fourth quarter operating cash flow for fiscal year 2024?
A: Accenture's fourth quarter operating cash flow for fiscal year 2024 was $3.39 billion.

Q: How did Accenture's Communications, Media & Technology segment perform in the fourth quarter of fiscal year 2024?
A: Accenture's Communications, Media & Technology segment revenue in the fourth quarter of fiscal year 2024 was $2.75 billion, an increase of 2% in U.S. dollars and 5% in local currency.

Q: How did Accenture's Financial Services segment perform in the fourth quarter of fiscal year 2024?
A: Accenture's Financial Services segment revenue in the fourth quarter of fiscal year 2024 was $2.87 billion, a decrease of 5% in U.S. dollars and 2% in local currency.

Q: How did Accenture's Health & Public Service segment perform in the fourth quarter of fiscal year 2024?
A: Accenture's Health & Public Service segment revenue in the fourth quarter of fiscal year 2024 was $3.61 billion, an increase of 10% in U.S. dollars and 11% in local currency.

Q: How did Accenture's Products segment perform in the fourth quarter of fiscal year 2024?
A: Accenture's Products segment revenue in the fourth quarter of fiscal year 2024 was $4.95 billion, an increase of 4% in U.S. dollars and 6% in local currency.

Q: How did Accenture's Resources segment perform in the fourth quarter of fiscal year 2024?
A: Accenture's Resources segment revenue in the fourth quarter of fiscal year 2024 was $2.22 billion, flat in U.S. dollars and an increase of 3% in local currency.

Q: What was Accenture's total revenue for fiscal year 2023?
A: Accenture's total revenue for fiscal year 2023 was $64.1 billion, an increase of 4% in U.S. dollars and 8% in local currency.

Q: What was Accenture's GAAP diluted EPS for fiscal year 2023?
A: Accenture's GAAP diluted earnings per share for fiscal year 2023 were $10.77, compared to $10.71 in fiscal year 2022.

Q: What was Accenture's operating margin for fiscal year 2023?
A: Accenture's GAAP operating margin for fiscal year 2023 was 13.7%, compared to 15.2% in fiscal year 2022.

Q: What were Accenture's total new bookings for fiscal year 2023?
A: Accenture's total new bookings for fiscal year 2023 were $72.2 billion, an increase of 1% in U.S. dollars and 5% in local currency.

Q: What was Accenture's free cash flow for fiscal year 2023?
A: Accenture's free cash flow for fiscal year 2023 was $9.0 billion.

Q: How many Diamond clients did Accenture have in fiscal year 2023?
A: Accenture reached a record 300 Diamond clients in fiscal year 2023, representing their largest relationships.

Q: How many employees did Accenture have in fiscal year 2023?
A: Accenture had 733,000 employees worldwide in fiscal year 2023.

Q: What was Accenture's Generative AI bookings in the last six months of fiscal year 2023?
A: Accenture's clients' Generative AI bookings were $300 million in the last six months of fiscal year 2023.

Q: How many clients had quarterly bookings over $100 million in fiscal year 2023?
A: Accenture had 106 clients with quarterly bookings of more than $100 million in fiscal year 2023.

Q: What was Accenture's fourth quarter revenue for fiscal year 2023?
A: Accenture's fourth quarter revenue for fiscal year 2023 was $16.0 billion, an increase of 4% in both U.S. dollars and local currency.

Q: What was Accenture's fourth quarter GAAP EPS for fiscal year 2023?
A: Accenture's fourth quarter GAAP diluted earnings per share for fiscal year 2023 were $2.15, compared to $2.60 in the same quarter of fiscal year 2022.

Q: What was Accenture's fourth quarter operating margin for fiscal year 2023?
A: Accenture's fourth quarter GAAP operating margin for fiscal year 2023 was 12.0%, compared to 14.7% in the same quarter of fiscal year 2022.

Q: What was Accenture's fourth quarter new bookings for fiscal year 2023?
A: Accenture's fourth quarter new bookings for fiscal year 2023 were $16.6 billion, a decrease of 10% in both U.S. dollars and local currency.

Q: What was Accenture's fourth quarter free cash flow for fiscal year 2023?
A: Accenture's fourth quarter free cash flow for fiscal year 2023 was $3.23 billion.

Q: How much cash did Accenture return to shareholders in fiscal year 2023?
A: Accenture returned $7.2 billion to shareholders in fiscal year 2023, including $2.8 billion in cash dividends and $4.3 billion in share repurchases.

Q: What was the breakdown of Accenture's new bookings by type in fiscal year 2023?
A: Consulting new bookings were $36.2 billion (50% of total), and Managed Services new bookings were $36.0 billion (50% of total) in fiscal year 2023.

Q: How did Accenture's North America revenue perform in fiscal year 2023?
A: Accenture's North America revenue in fiscal year 2023 was $30.30 billion, an increase of 4% in both U.S. dollars and local currency.

Q: How did Accenture's Europe revenue perform in fiscal year 2023?
A: Accenture's Europe revenue in fiscal year 2023 was $21.29 billion, an increase of 5% in U.S. dollars and 11% in local currency.

Q: How did Accenture's Growth Markets revenue perform in fiscal year 2023?
A: Accenture's Growth Markets revenue in fiscal year 2023 was $12.53 billion, an increase of 3% in U.S. dollars and 12% in local currency.

Q: What was Accenture's operating cash flow for fiscal year 2023?
A: Accenture's operating cash flow for fiscal year 2023 was $9.52 billion.

Q: What was Accenture's net income for fiscal year 2023?
A: Accenture's GAAP net income for fiscal year 2023 was $7.00 billion, compared to $6.99 billion in fiscal year 2022.

Q: What was Accenture's effective tax rate for fiscal year 2023?
A: Accenture's GAAP annual effective tax rate for fiscal year 2023 was 23.4%, compared to 24.0% in fiscal year 2022.

Q: How did Accenture's Consulting revenues perform in fiscal year 2023?
A: Accenture's Consulting revenues in fiscal year 2023 were $33.61 billion, a decrease of 1% in U.S. dollars and an increase of 3% in local currency.

Q: How did Accenture's Managed Services revenues perform in fiscal year 2023?
A: Accenture's Managed Services revenues in fiscal year 2023 were $30.50 billion, an increase of 11% in U.S. dollars and 14% in local currency.

Q: What was Accenture's gross margin for fiscal year 2023?
A: Accenture's gross margin for fiscal year 2023 was 32.3%, compared to 32.0% in fiscal year 2022.

Q: What was Accenture's outlook for fiscal year 2024 as stated in the fiscal year 2023 report?
A: For fiscal year 2024, Accenture expected revenue growth of 2% to 5% in local currency and GAAP diluted EPS of $11.41 to $11.76, an increase of 6% to 9%.

Q: What was Accenture's expected operating cash flow range for fiscal year 2025?
A: Accenture expects operating cash flow to be in the range of $9.4 billion to $10.1 billion for fiscal year 2025.

Q: What was Accenture's expected free cash flow range for fiscal year 2025?
A: Accenture expects free cash flow to be in the range of $8.8 billion to $9.5 billion for fiscal year 2025.

Q: How much cash does Accenture expect to return to shareholders in fiscal year 2025?
A: Accenture expects to return at least $8.3 billion in cash to shareholders through dividends and share repurchases in fiscal year 2025.

Q: What was Accenture's total outstanding share repurchase authority at the end of fiscal year 2024?
A: Accenture's total outstanding share repurchase authority was approximately $6.7 billion at the end of fiscal year 2024, after the Board approved $4.0 billion in additional authority.
